其實世界盃呢樣野既存在就係用黎證明有啲地區既球員永遠只能夠用球會表現黎證明自己價值，而唔係國家隊

比你沙拿 文尼 2+b 孫興民 穆爾 馬列斯果啲喺球會踢到曉飛都無用

國際賽即刻唔得，但換個角度睇就真係得返球會果邊係可以證明到佢個洲唔係一無是處

可惜係一到世界盃就要醒